其實啲男人知唔知自己好撚臭？

唔係話一竹竿打沉你所有男人
純粹係想講有啲人 你明知自己臭嘅 唔緊要
噴下香水又好噴下止汗劑都好 當幫下我地
有啲仆街 你打份工明知自己會出汗
你係咪帶多件衫 放工換囉
你都好意思屈左成日汗臭 嗰種究極酸臭
你同我六點鐘走黎逼地鐵？

你對波夠臭

你個西仲臭

臭唔臭你都係得個望字
成世打飛機啦柒頭

師兄好波！

問題唔係放工時間， 就算係朝早出門口等巴士嘅時候，都已經有好多人一身臭汗味

最仆街都係煙撚
又臭又逼人生Cancer
在此祝所有煙撚
禍不單行
日日畀車撞

係難頂左D，但佢都唔想。互相體諒。話說你個名。。。。

最撚憎煙鏟 +1
尤其是佢哋吸完最後一啖之後即刻上巴士臭撚到仆街
仲要坐我隔離 屌佢老母俾車撞
搞到我成日要調位

唔明點解可以臭到咁！

一路行一路食果啲要冚家剷！

我懷疑好多人根本冇洗過衫

咩佢都唔想呀 知道臭唔識去處理呀咁大個人

噴古龍水咪又溝埋D汗臭再難頂D

我覺得，你可以具體形容下。等我地有畫面代入感

試過有次搭地鐵有個男人個身已經勁撚臭 佢仲要舉手渣吊環扶手 仲要勁迫 我真係屌佢老母 一個剎車 我個面hi撚左佢個格甩底 索到應一應 仲濕濕地 我都唔知怪邊個好

講得太好
我知道咁熱出汗佢地都唔想
但真係好撚臭
噴下香水
再唔係止汗劑都好
帶多件乾淨衫出街
成個人整潔晒 行步路都靚仔左
幫幫手 放過市民個鼻

根本呢啲人一啲公德心都冇 佢老味活係自己世界

唔好話你係女人頂唔順，我係仔聞到都想嘔

背心佬極大味

你咪又係得個聞字
永遠享用唔到佢地條巨龍

食開薄荷煙
個身有薄荷味

大陸人陣味仲撚誇張

咪一鳩樣

樓下佢已經答左你

你又知自己唔臭

你個名真係冇改錯啊死雜種

如果港女有波 臭我都奶啊

嘩 唔夠講就人身攻擊

其實有啲女人都好撚臭 啲濃烈香水味溝埋落汗水

用下你個死人腦都知啦 正正常常自己臭唔臭唔通自己唔撚知咩

做sales表示好多廢中肥佬入黎涼冷氣
臭撚到仆街
仲要試到啲衫有汗

個人大汗 對唔住囉

對唔住大晒咩仆街

身水身汗仲要試衫

肥仔肥佬又係
屌d肥肉痴立立架
咪撚hi埋黎

攞黎抹汗咋嘛 sales仔收皮啦

屌，仲好講
有次同條女金鐘上車超逼
過咗陣條女忽然問我:「你聞唔聞到好大浸咸魚味？」
我聞兩聞，望兩望周圍，全部女人同阿嬸
已經估到咩事

其實唔單止男人 有d女人都好臭

靚女一定唔臭 愈多汗愈香
don't know why

再講我逼地鐵果陣放濕屁

樓主你塊閪咪又係好臭，你男朋友奶完你之後冇再搞過你

認真討論呢個問題，聽聞女性下面臭，有啲女人係夏天可以臭到搭地鐵都聞到

身為巴打我都十分認同 搭巴士同地鐵最怕佢地坐隔籬 但見你都係男人多數坐你隔籬先 首當其害

有錢點解要搭巴士同大汗狗坐？諗唔明

屌你老尾啲大陸狗成陣酸味
啲蝻又唔知用埋啲乜尻臭水

其實好多香港人都好撚臭

我係男人都係咁覺得 晨早流流已經係臭 仲有嗰啲又煙又酒又唔撚沖涼班人 我屌你老母

地鐵係咁㗎啦，唔想臭呀，坐的士呀笨

你估我想㗎咩
屋企行去狗鐵站已經濕撚哂
噴止汗劑香水係ok
但係撈咗汗味會仲撚臭